[TG]吹水Grp再招新人

2020年 招人返工冗員,返學既學生, 求職人士
Grp齡: 2年 大部分都係毒撚
不定期開Grp聚
目標加夠40人

入Grp 規則:
- 請互相尊重。
- 厹及娘娘 請自重。

入Grp Link

推